\documentclass[11pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{latexsym}  
\usepackage{amsfonts}  
\usepackage{amssymb} 
\usepackage{color,mathtools}
\usepackage{txfonts,pxfonts}
\usepackage{natbib}
%\usepackage{showlabels}
\usepackage{subfig,cancel,fullpage}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{url}
\usepackage{comment}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[colorlinks=true,pdfstartview=FitV,linkcolor=black,citecolor=black,urlcolor=blue]{hyperref}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf,.gif,.jpg,.png}  

\newcommand{\be}{\begin{equation}}  
\newcommand{\ee}{\end{equation}}
\newcommand{\beq}{\begin{eqnarray}}  
\newcommand{\eeq}{\end{eqnarray}}  
  
\begin{document}
\def\impl{\ \Rightarrow \ }
\def\hc{\text{h.c.}}
\def\ud{{\mathrm{d}}}
\def\udl{\stackrel{\leftarrow}{\ud}}
\def\w{{\omega}}
\def\x{{\mathbf{x}}}
\def\y{{\mathbf{y}}}
\def\r{{\mathbf{r}}}
\def\k{{\mathbf{k}}}
\def\p{{\mathbf{p}}}
\def\s{\sigma}
\def\H{{\hat{H}}}
\def\T{{\hat{T}}}
\def\U{{\hat{U}}}
\def\V{{\hat{V}}}
\def\N{{\hat{N}}}
\def\Z{\mathcal{Z}}
\def\im{{\mathrm{i}}}
\def\ex{{\mathrm{e}}}
\def\sgn{{\mathrm{sgn}}}
\def\twopi{{\frac{1}{2 \piup \im}}}
\def\intg{\int_{\gamma}}
\def\ae{{\"a}}
\def\oe{{\"o}}
\def\unity{\mathds{1}}
\def\rhoh{{\hat{\rho}}}
\def\O{{\hat{O}}}
\def\A{{\hat{A}}}
\def\B{{\hat{B}}}
\def\C{{\hat{C}}}
\def\X{\mathcal{X}}
\def\Y{\mathcal{Y}}
\def\U{\hat{\mathcal{U}}}
\def\P{\hat{\mathcal{P}}}
\def\defi{\stackrel{\text{def.}}{=}}
\newcommand{\ket}[1]{| #1 \rangle}
\newcommand{\bra}[1]{\langle #1 |}
\newcommand{\ev}[2]{\langle #1 | #2 \rangle}
\newcommand{\mel}[3]{\langle #1 | #2 | #3 \rangle}
\newcommand{\od}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\newcommand{\der}[2]{\frac{\ud #1}{\ud #2}}
\newcommand{\nder}[3]{\frac{\ud^{#3} #1}{\ud #2^{#3}}}
\newcommand{\abs}[1]{\left| #1 \right|}
\newcommand{\com}[2]{\left[{#1} , {#2}\right]}
\newcommand{\acom}[2]{\left\{{#1} , {#2}\right\}}
\def\intx{{\int\hspace{-3pt}\ud\x\hspace{2pt}}}
\def\inty{{\int\hspace{-3pt}\ud\y\hspace{2pt}}}
\def\intp{{\int\hspace{-3pt}\ud\p\hspace{2pt}}}
\def\intxp{{\int\hspace{-3pt}\ud\x'\hspace{2pt}}}
\def\intyp{{\int\hspace{-3pt}\ud\y'\hspace{2pt}}}
\def\intw{{\int\hspace{-3pt}\frac{\ud \omega}{2\piup}}}
\def\intwp{{\int\hspace{-3pt}\frac{\ud \omega'}{2\piup}}}
\def\intwf{{\int\hspace{-3pt}\frac{\ud \omega}{2\piup}}f(\omega - \mu)}
\renewcommand\Im{\operatorname{Im}}
\renewcommand\Re{\operatorname{Re}}
\def\tb{\bar{t}}  
\def\zb{\bar{z}}  
\def\a{\alpha}  
\def\b{\beta}  
\def\g{\gamma}  
\def\G{\Gamma}  
\def\d{\delta}  
\def\D{\Delta}
\def\eps{\epsilon}
\def\e{\mathbf{e}}
\def\ve{\varepsilon}  
\def\z{\zeta}  
\def\h{\eta}  
\def\th{\theta}  
\def\l{\lambda}  
\def\L{\Lambda}  
\def\sp{\sigma '}  
\def\t{\tau}  
\def\f{\phi}  
\def\vf{\varphi}  
\def\F{\Phi}  
\def\c{\chi}  
\def\Q{\Psi}  
\def\q{\psi}  
\def\grad{\mbox{\boldmath $\nabla$}}  
\def\idt{\im\frac{\ud}{\ud t}}
\def\idz{\im\frac{\ud}{\ud z}}
\def\idzp{\im\frac{\ud}{\ud z'}}
\def\unit{\mbox{\boldmath $1$}}
\def\expint{{\text{E}_{1}}}
\def\Log{\text{Log}}
\def\Arg{\text{Arg}}
\def\Ci{\text{Ci}}
\def\Si{\text{Si}}
\def\lipsum{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi aliquet leo sed turpis imperdiet pellentesque. Phasellus vitae urna elit, at laoreet lectus. Mauris pretium, leo hendrerit facilisis consectetur, massa nisi vestibulum purus, vitae faucibus felis nunc at leo. Integer posuere, risus sed hendrerit posuere, dui turpis iaculis orci, sit amet volutpat nisl urna at tortor. Nunc sed aliquam mi. Sed nibh mi, pulvinar ut commodo id, eleifend at sem. Aenean ultricies tempus felis ac facilisis. Fusce viverra accumsan sodales. Integer luctus nibh vitae massa fermentum non hendrerit quam adipiscing. Integer sed elit nulla. Nulla facilisi. Nunc a nulla nulla. Praesent.}
\def\brho{\mbox{\boldmath $\rho$}}
\def\bOmega{\mbox{\boldmath $\varOmega$}}
\def\bB{\mbox{\boldmath $B$}}
\def\bLambda{\mbox{\boldmath $\varLambda$}}
\def\bGamma{\mbox{\boldmath $\varGamma$}}
\def\balpha{\mbox{\boldmath $\alpha$}}
\def\bD{\mbox{\boldmath $D$}}
\def\beps{\mbox{\boldmath $\epsilon$}}
\def\expinte{{\text{Ei}}}

\title{Time-dependent Landauer--B{\"u}ttiker formalism for phonons}
\author{Niko \& Riku}
\maketitle

\begin{abstract}
We solve the Kadanoff--Baym equations for a multiterminal transport through an arbitrary non-interacting lattice network of pure phonons.
[See also Riku's thesis in \href{http://www.jyu.fi/static/fysiikka/vaitoskirjat/2016/Tuovinen-Riku_2016}{here}.]
\end{abstract}

\input riku.tex

\input niko.tex

\end{document}
